正式宣布，封翁靜晶為佛門狙擊手

香港實在太多假尼姑假和尚，以佛門之名四出偷呃拐騙，仲要唔係小呃小騙，呃親都幾千萬至幾億

正評比翁小姐